% canzoniereonline
% Dio della mia lode (2014)
\beginsong{Eccomi}[
by={TM: Marco Frisina},
]

\transpose{-3}
\beginchorus
\[C]Ecco\[G]mi, \[D-]ecco\[A-]mi!
\[F]Si\[C]gnore io ven\[G4]go. \[G]
\[A-]Ecco\[E-]mi, \[F]ecco\[C]mi!
\[F]Si compia in \[A-]me la tua \[G4]volon\[C]tà.
\endchorus

\beginverse\memorize
\[C]Nel mio Si\[F]gnore ho spe\[C]rato
\[A-]e su di me si è chi\[G4]na\[G]to,
\[D-]ha dato a\[G7]scolto al mio \[A-]gri\[E-]do,
\[F]m'ha libe\[D7]rato dalla \[G4]mor\[G]te.
\endverse

\beginverse
^I miei ^piedi ha reso ^saldi,
si^curi ha reso i miei ^pas^si.
^Ha messo ^sulla mia ^boc^ca
^un nuovo ^canto di ^lo^de.
\endverse

\beginverse
^Il sacri^ficio non gra^disci,
^ma mi hai aperto l'o^rec^chio,
^non hai vo^luto olo^cau^sti,
al^lora ho ^detto: io ^ven^go!
\endverse

\beginverse
^Sul tuo ^libro di me è ^scritto:
^si compia il tuo vo^le^re.
^Questo, mio ^Dio, de^side^ro,
^la tua ^legge è nel mio ^cuo^re.
\endverse

\beginverse
^La tua giu^stizia ho procla^mato,
^non tengo chiuse le ^lab^bra.
^Non rifiu^tarmi, Si^gno^re,
^la tua ^miseri^cor^dia.
\endverse
\endsong
